各兄弟姊妹努力加油

'各兄弟姐妹们 經过二個月抗爭 大家已傷痕累累 感激大家付出 我們支持者會記於心中 因應近日黑警武力不斷升级 除了防暴 速龍 黑警二五仔 黑社會和白衣人 實難以招架 希望大家回歸家庭生活 其後抗爭就交由和理非 其它界别组織接力 感激大家的付出'

[緊急分析]法！不！責！眾！